屎窟

屌哂你地屎忽凍冰冰

唔好咁緊張 過離比我吉兩野 屌你老母

我真係好多謝你

on9仔學人開po

我係白卡佬

傻仔學人開po

同我收聲 快啲離比我屌屎忽

好撚惡

屌on9仔

你依加知我白卡佬咩料啦

點解要推上去？ 點解 點撚解 點撚撚解

哦

因為我要屌你屎忽啊

哦你老母